香港人連行路都應該要重新學

此文為發洩文

有冇巴絲發覺, 香港人連行路都唔識?
1. 一條路, 左右行人線, 7成人鍾意行死中間
2. 玩電話, 行得慢 唔靠牆行, 死都鍾意行中間
3. 前面第一個人靠牆行, 後面果個人 多數唔鍾意跟喺後面行, 係要行出少少, 跟住第三個又跟住行出少少, Block 撚哂成條路 (屌, 行出少少就過佢頭, 又唔行快幾步過頭, 癡9線)
4. 總以為逆線而行快好多, 其實阻撚住哂條路

喺日本, 真係好少人逆線行, 只會抽頭 行快D, 最後都會跟番條線行
香港人連行路都唔撚識, 亂9咁行

你話自己無亂9咁行? 排隊唔撚識排一定有你份

1. 明明地鐵站D lift, 一邊門入, 一邊門出, 點解總會兩邊門排哂隊 等入lift? (利申: 我試過屌9人唔撚識排隊, 佢地最叻回一句, 依家唔比你入先咩?)
2. 太子站 放工時間 就算車未埋站, 乘客井井有條排哂左右兩邊隊, 一有車, 總有人立即塞左去中間, 阻人落車, 文明城市? 配咩?
3. D人喺地鐵入面, 又鍾意塞哂係隻門個位, 入面大撚把位又唔行入去, 就算肯讓個位比人上車, 都係打側身, 唔撚肯行入去, 我理撚得你下一個站落車? 有教育? 我呸

咁你咪去日本住

你咪同建制班仆街一9樣

唔鍾意港珠澳大橋 無撚用
唔鍾意中國管香港 移民啦屌你

搭電梯唔識企埋一邊🤦🏻‍♀️

試過放工時間搭地鐵由九龍塘去樂富，明明有人要係樂富落，但班仆街含家剷企係門口塞撚住晒唔畀人落車，之後大大聲屌鳩嗰班自私撚，先識行落車畀人落咗先

其實樓主講得岩
不過久而久之咪變左香港文化
又名劣根性

呢樣又唔係老馮嘅
btw 有冇人知點解外國靠左香港係靠右

唔係老馮, 係教育問題
係自私問題
係唔諗人既問題

行扶手電梯都係自私啦
你忽略咗人地安全咁唔係自私咩

sor9ly
我講緊整體

你講搭電梯問題, 你岩 但讓到半條路, 成件事我又唔覺得太危險
我只可以話 D人趕時間 又唔跑樓梯
走去等lift 又係度狂禁lift 掣, 勁on9

冇撚錯 成日塞住條路 鬼唔望班仆街撞車死

要求重新教育

又踩港 樓豬又被人屌係五毛啦

其實我好唔認同行扶手電梯係自私行為，扶手電梯企左右先係自私行為。 正常黎講，你企一邊，跟足指示企定定扶住扶手，讓返一邊足夠空間出黎俾人行，有幾危害到你呀。 每日每個地鐵站d人都係咁行，有幾何有新聞話出事。 如果你話一邊行電梯會危害到人，咁平時地鐵出口d人平排上樓梯咪仲危險。

有次落火車 閘口已經成堆人 一開門個陣成堆阿伯阿嬸湧入嚟 咁我都算 講聲唔該借借
仆佢個街 有個阿伯撞埋嚟 仲要講咪頂撚住曬啦
我見佢想爭位坐 我即刻捉住佢啲頭髮 拉返佢出去月台 然後同佢講 咁撚鐘意坐 月台大撚把位 你慢慢坐啦阿伯 然後就走

佢地怕出事要負責先叫人企唔好行 以前係叫人左行右企

中國人同香港人既距離

同香港人同日本人既距離差唔多

文化水平低冇辦法

你去過深圳 廣州坐地鐵就會覺得香港係好少事

大大力撞鳩呢d死賤種就啱

平時做咁多 gym

我都係留黎坐地鐵大大力撞開d 人

撞到D 廢老叫出聲

試過行出車廂讓人落車，班仆街就踴入車，我上唔返車

仲有好撚多人行行下會突然急停
係呀！講緊你地呀仆街

支持樓主，其實我都同一感受

見 d打住機，仲要行得飄左飄右，我會襯機行到同佢平排，然後同佢講 : 爆機未呀，成條路俾你阻撚住晒

你唔係以為香港人好撚高質啊

盡自己最大能力唔會返擁有宇宙既大陸

係原來比想像更低質

條路你嘅咩

我鐘意點行咪點行 理撚得你

3個人平排行最衰
仲有啲本身肥仲要拎2袋嘢又要牙開晒，1個=2個人，然後再平排行
一家大細唔會識前後行方便人，4,5個慢慢一邊行一邊傾計，全世界都好似佢地咁得閒咁
仲有啲人行路對手係要fing到開晒巷

吹咩？

發覺D死廢中好鍾意霸住條窄窄地既路中間慢慢咁行

d廢中廢老行得慢拖住架車又要塞撚住哂
要趕返工返學嗰陣多得佢地唔少

次次行d狹窄既街道都要好似衝鋒21咁
左閃右閃
行美孚 香港站更加唔使講 一排慢撚塞住條路

除咗行得慢之外其他都同意
講到尾咪係因為人太多

仲有啲撚樣個頭望住側邊但向前行，我企定定係度都可以撞埋黎，屌佢老母你不如搵個屎眼黎睇路

打斜行又行得慢果班先仆街，妹下妹下咁，睇到知果班係特別遲鈍既人，好人好姐正常人應該都係直行，屌你老母又要行得慢，去死啦呢堆人咪獻世

啲死廢老行下又停下 冇啦啦係前面轉身反方向行 大佬啊 我點反應得切 仲要屌鳩我撞到佢

其實呢啲只係潛規則，兩邊都企我覺得無問題喎，電梯原意未必係預你行上去，係啲人貪快就行電梯減少行樓梯所用嘅時間

經過d 鋪頭門口 一路望一路行
屌你老母 想睇就企定定啦香港人

其實我都覺 永遠啲人係鐘意企正係中間 或者 玩住手機打斜咁行 諗住佢企中間 想行左邊 佢又行行下打斜下左左邊 叫佢地借借又on99咁無反應

要行咪行樓梯囉，扶手電梯原意係俾你企喺度

樓主講哂我d心聲 好討厭宜家既香港 無奈地自己又冇能力去改變

照撞

我記得好多年前 地鐵上落車 大家都會自覺靠右 一開門就上落車同步做曬 邊似宜家要等人落咗車先上車咁白痴

電梯都係 左邊一定會留位俾人行 左邊唔企人

邊個話無能力? 屌得一個咪一個囉
如果連出句聲都唔做既, 咁就真係無辦法

另外我覺得更嚴重係啲中女/啊嬸 行路唔撚識讓人 小路出大路都唔收步望下有無人 老憑要人讓佢咁 仲衰過某啲廢老

遲啲要立法考牌

連登仔已經嚴格到連行路都要管
真係當左自己係真理

條路你架？
咁政府叫你爬係咪爬
淘鐵叫你先讓乘客落車 然後上車有冇做足
轉車唔好跑有冇做
屌你自私撚

平時番工番學都比人管住哂
依連行路都要管

總之係踩香港既post就實無死
呢個先係真正既劣根性

唔係管你
無人管你
係屌你行路都要自撚私
無管你 係屌你

講得好

你行得慢 咪行慢線慢慢行 理撚得你一個鐘行一步
但唔撚好行中間 自私撚

啲賓賓先仲離譜

最憎啲人一路行一路玩電話，屌佢老味阻撚住晒，又行得慢，好心咁急要玩電話就行埋一邊啦

有啲撚樣好撚鐘意S型行路
好地地行直線唔得
係要行行下向左踏兩步之後向右踏兩步
而家跳舞呀?

仲有啲廢老上電梯
撞都要撞開你跑埋去
以為佢好趕時間要慢慢行
點撚知一企咗上電梯就企定定
去撚到另一層又唔撚係繼續跑只係慢慢行
咁你跑咁撚快去爭高兩級做乜鳩

賓賓就撞開佢啦

Z字型行先抵死
抽頭都冇得你抽

有D幾條女打橫霸撚晒條路

最弱智係佢玩住電話打斜行
你準備過佢頭嘅時候佢突然驚醒
然後高速向前行十幾米之後又玩返電話block鳩住你

最鍾意撞鳩啲逆線而行嘅人

排隊問題好認同，但係條街行路，阻住你咪講句唔該借過囉 。啲人咁啱一字排開好多時唔為意行到咁者，除非係成班識嘅打橫一排咁就例外。

咁行條一百米要講十次啦

我認同 好多時依d人 係完全唔覺自己行左中間
但依個咪就係問題核心

根本要立入公民教育

根本香港人好多都自私 自我為是
有次一家大細搭lift 而我抱住個BB想行出去
個港女企係中間偏右位置阻住
我視線有少少被BB遮住以為避開到佢 但都係hi到佢少少
佢好似聲[攝] 我出左lift望返返去佢bear到行
港女

最好行路排隊手拉車手推車bb車 全部考牌先比出街la diu

香港人咁撚垃圾

最撚憎D人一排打橫行 又行得慢 阻撚住哂成條路

尤其是D師奶同港女

咁你咪撞9散開佢地囉 得個屌 有閪用

行得慢都算

有d行行下無啦啦停低企撚左係到

唔避佢就係兜野撞埋去

日本人行路真係好好咩
早排去東京
睇住前面行過嚟d㗎仔想超前
行埋去同佢行相反方向嗰邊
撞鳩到人對唔住都無聲

agger

根本好多香港人素質同內地人無異

-入lift/地鐵d人永遠唔識俾人出左先
-出lift既人一開門就好驚訝週圍望，等成十幾秒先識行出lift
-跑步既時候，永遠有人唔識一人行一邊，一定平排行

我最憎啲賓賓，星期六日到到都係賓賓都算，屌你仲要三五成群打橫行撚哂條街，都要一路行一路吹水，後邊就塞撚哂

屌你最仆街係佢地好撚中意係街係地鐵facetime, 屌你隻手伸撚到自拍神棍咁撚樣，驚死影佢唔到，阻撚住哂

搭扶手電梯企兩行最仆街

屌 諗起體育館跑步 成班啊叔啊嬸平排散步
你老母 散步就落公園啦
下下要我z字型跑

好多時出街都覺得d 人行路都唔識
但諗深一層其實係香港太多人搞成咁
外國少發生其實因為地方大 冇呢種煩惱

香港咁撚多人 啲行人路又窄撚到仆街

東京夠多人，又唔見日本人會咁

多人搞到條路窄，唔識行路
咁都仲行中間

雞先定蛋先

想開Post講好耐
行路好應該要考牌

屌仲有樣野好憎 搭電梯嗰陣通常前面都會留一兩級
啱先搭嗰陣因爲前面嗰呀伯行好慢 我咪留兩級位 廢事到嗰時冇位 點鳩知有條仆街攝撚左去我前面 佢自己前面就留一級 我就冇位

繁忙時間, 人多咪一邊行一個方向囉
例如: 左邊係行向前方既, 右邊就係逆線
咁條路既闊度總共有6個人闊既
咪每邊三個 或者四二分囉
屌你老母 好揀多逆線撚係要行撚埋你條路
我次次都撞鳩佢

識唔撚識行路呀, 條路你行撚哂咩

最憎人行行下急停玩Candy Crush乜乜柒柒

一係就唔係行直線 左搖右擺

一係就鍾意cut線

其實香港人既質素放諸世界黎講，真係中下。 北歐日本果d比唔梗架啦，但拍埋d窮過你又民風純樸既中南美，東南歐，都差一截，講緊禮貌同公德心果d。

佢停 我覺得無問題
但唔該靠牆 停埋一二邊

有冇諗過係暗示黎

追地鐵嗰啲仲過癮，一入門口就停，唔會再行入啲，完全唔理後面有無人一齊追

試過撞冧咗呢啲人

仲有一字排開咁行，
真係想屌死佢地

good job

啲賓賓又係 係柒仔唔鍾意排隊 我屌撚返佢去後面

你應該一隻腳踏上上一步

又踩港

平時喺餐廳出面等位 / 食完飯準備散水果啲撚樣又係

企晒喺路中間 唔識柄埋一二邊

同感

行路都咁多規矩,你唔好返北韓住

旺角先日見呢d人,不過係支那人

香港最令人賴以自豪就係呢份自由
如果連行路都無自主性咁同大陸有咩分別

你覺得係規矩
我覺得係自律同禮貌

有時諗交通例可唔可以套落行人
至少行路要靠左先

你講既自豪係新聞自由 同 經濟自由 都就無啦
依家係講緊 最低層次既自律 禮貌 道德
係人既質素

人既質素都無 仲衰9過大陸人

明明扶手電梯右面排緊隊搭

但係有班撚樣鍾意行無人既左面

去到扶手電梯口先硬cut翻右邊

地鐵啲樓梯好多人都鍾意逆線行
我通常會加速同佢撞過

主因係呢十幾廿年大量劣質人種入侵。

Agger

得啦得啦 日本最撚勁喇

都好大因素影響
咩都執輸行頭
鬼唔望行先死先

你平時行步係咪好快好趕架？ 定係你跑開

其實由細到大都冇人教過呢啲野
所以樓主講得幾啱

香港人生活節奏急速。

同啲大陸人根本兩類人。

大陸。條路又闊。人又無咁多。 中意隨路食屎都仲得。

喺上面生活咗幾十年。落到嚟香港。你要佢改。佢睬你都有味。

其實唔止行路。

買嘢比錢。

餐廳靜

行到收銀先諗食咩⋯⋯比錢又慢慢嚟。

你唔信。返大陸睇吓。

香港站中環站中間條通道 明明兩個方向分左兩條路 硬係有一班人鐘意逆線行

撞埋去

以為咁會快啲㗎

搭地鐵塞著曬係門口真係好on9
明明入面勁多位驚死落唔到車咁
人地架仔淨係搭地鐵識行入去已經屌打曬香港班人

我相信97前 個班香港長大既唔會咁。

97後出世（老豆老母大陸人）同97後每日150先落嚟個班就好多都係咁。大陸人自撚私 。又唔理人感受。

呢度好多大陸仔。

運動場跑步，啲撚樣玩電話就咁停喺內線
慢慢行又內線

其實屌完咪又係咁
諗下有乜實際行動好過啦齋屌有用？

已經想像到樓豬死死氣氣地跟番人地後面排隊個情境

求高手指教

香港人啲公民質素其實都幾差
好多去旅行見到嘅常識喱度都冇人做
例如地鐵等車排隊好多都係做個樣
一有車黎就個個衝晒去入去冇晒隊型
咁有排同冇排都冇分別:

Agger
應該規定行路要攞牌

要有懲罰性衝撞

仲有另一樣，就係明明唔係果個站落/地鐵都未埋站就行定去門口果堆廢老同師奶

呢d真係見一獲屌一獲

落雨擔遮仲恐怖 成班劣民

岩啊屌你老母 行行下cut線就睇下後面有無人啦

同意 行中間 要過你又易撞到你
你唔趕時間好心就行埋一邊啦 阻頭阻勢

香港的確無咩文明

通常係廢老或者新移民女人塞住

西營盤/大學/利東呢類雙門LIFT
D人唔跟指示,到頂/底就禁開門口原路出
後面仲好多人入面仲有位 入LIFT就塞撚住唔俾人入
出面等緊既人又要讓位俾佢地
差幾十秒行幾步路真係咁難? 屌過d塞住門口唔俾人入幾次

有次坐地鐵係中環落車 5/6個呀叔呀嬸係出面圍撚住度門
唔俾落 要佢地上撚哂先

同埋搭扶手電梯唔係趕時間真係咪撚係左面插番去右面咁撚on9啦
屌你老母

反而覺得啲賓賓先最阻訂
成班賓賓係條街中間慢慢行係到自拍
好黑人憎

有 但越嚟越差
細個搭地鐵d人好禮讓

日本就係噉
親眼見過啲日本人講都唔洗講親撞埋去自己過

趕嘅咪講聲唔該借借囉，咁都要開po鬧做人好大壓力喎。

仲有班on9廢中老
永遠行唔到直線

重有d人block住晒車門阻人落車

樓主要機械人定人？

塞撚著曬個門口又唔撚係落車

喺日本就算人多 行路都可以舒服自在
因為個個都自律 極少需要避人

如果我話 返工返學已經好大壓力
想行條路舒服小小都要左閃右避
唔好意思 借借 唔該 *N次
又見到路盲， 行行下停低玩手
霸住中間位慢慢行

你講得岩，都咪話唔大壓力

其實識顧及陌生人感受 自律 有公民意識
係人先做到

其實女人先係 一個人行晒成條路

我覺得啲人唔理人阻鳩住哂 冇屌佢老母撞到佢電話吧 淨係開個po屌下都唔得 都真係會幾大壓力

以前香港人都無咁自私同咁無禮物
呢十年開始
慢慢比d自由行影響到自己人格都變衰

我最憎人上電梯到頂個下前面既人突發殺車

前排自己去東京用左兩三日先習慣到點樣過馬路 佢地係快得黎唔會影響到自己後面/對面過黎既人

改變唔到咪接受，係到叫春有撚用咩
一係做街道判官，所有逆線，唔排隊，行中間嘅契弟，一見到就斬撚死佢

今日上地鐵人多,有個中坑阿叔企正個門口位,隻手渣住部電話block左條路,理都無理佢撞9佢,眼超超又唔敢出聲真係好正

樣樣野都要有撚用先做得既話伯母就唔會生你出黎啦

屌 行路就行啦 邊行邊玩電話塞撚住哂

街都有
行行下停咗
仲有人掉頭
反應慢撞到應

比埋解決方法多謝都冇句不特止，仲要講埋d咁冇建設性嘅說話，連登真係多得你班友唔小

大陸喱咪最自由囉，落嚟隨街大小二便
咁簡單公德心都唔識

其實好多地方都有秩序過香港
係香港人特別低賤要人屌

樂富情況真係最慘烈，因為九龍塘多人上，樂富少人落，司機又快關門，要係樂富落永遠要夾硬撞開啲人先出到

Z字行路最仆街

日鳩日都要爆鳩開班門口狗先爽

改變唔到咪接受，係到叫春有撚用咩

仲有漏左樣火車頭 ，一路行一路食果啲死煙鏟一定仆街過樓主講嘅所有嘢

最憎人行中間又要行得慢
尤其d肥人同老人

呢d一定撞或者踩完後腳先過佢頭

請你分清楚叫春同討論

秒
巴打高質

Ln

Lm

前2日有1男一女拖住2個幾歲大嘅仔打橫行
拖住手都算 佢哋仲要拉開對手即係O---O---O---O咁
之後我迎面行過去分開咗佢哋仲要俾佢哋啤

呢d人就要睇下我有無時間,有時間我有時會過左佢地之後企正係個男人前面停係到,block返佢幾次再問佢依加知道阻住條路幾仆街未?

下次試下跨過嗰兩個𡃁仔

掉番轉有另一個問題。
明明未到站，架車未停定，係要塞定去門口，驚死無得落車。

大佬，你唔怕仆街，有無諗過我唔想仆？

如果我要落車，我出左先，後面嘅就會出到。我唔出，我前面嘅人出左，自然有位讓比你出架啦

利申唔係搭你講條線，但真係少遇到前面唔讓

第一嗰個，特別係班廢老，硬係要塞係中間

的確有好大影響。

每日150。投資移民。所謂優材計劃。

每日每日啲啲啲啲侵食香港。

香港人咪要自保囉⋯⋯

但最慘既係。大部分人都認為本土香港人一直都係咁。

特別係啲細路 蝗蟲同香港人都未識分就日日抺黑真正香港人。

係
仲有啲長途車，嚟緊個站大把人落，啲師奶廢老坐得入就好興未到站就死都要逼上前面先，巴士邊有位俾佢過人，通常呢啲我唔q理，佢喺我後面想上前面我當睇唔到。試過有啲仲會開聲叫我讓開，我會話冇位點讓，個個都企晒喺中間搵鬼到位讓咩。到站咪有得佢落囉

我都覺，以前係會排隊上地鐵，得火車近羅湖啲站先多人唔排
而家個個都衝入去先

係做市民層面可以改變d 咩
改變唔到就係得叫春 可以渲洩下
叫春又改變唔到d 咩 又唔比
一定要人地 接受 收聲 唔比叫春

巴打一定好鍾意共產黨

算啦 香港人根本上同支那人無分別
不用分得那麼細 大家都是支那人

同香港人講教育講禮儀禮貌？

中環站行去香港，好撚多OL中意打斜行
hi親少少好似老強咗佢咁嘅款
已經無屌你撞親我啦八婆
其實你哋班仆街知唔知路唔係打斜行嫁
依家見一個屌一個

港島D人識行路過大西北，次次係大西北行路都好想屌人

仲有急停/急轉線
呢班仆街有車牌既話真係十條命都唔夠死

目測樓主所講既人都係中年師奶
講真 一般8,90後都知醜字點寫

衝出黎柒就你呢隻,你睇下呢句野係邊個第一個講

你地唔覺有重鐵好中意令人同人嘅矛盾加劇？每次搭，係每次！都實有事會好影響心情

但反觀坐巴士，真係少好多事發生，每程都坐得好舒服，就算要企位，丈家都好守秩序

『矯枉過正』咪講緊你哩種人囉
你話排隊打尖就話抵屌啫，而家係條街行路咋連登判官，有咩咁自私呀？
一定要人地就晒你既？一定係人地欠左你個身位既？你自己行慢D又唔得？你自己有手有腳搵位涉上去又唔得？
香港係咁迫架啦，係行得咁辛苦架啦，你同日本比？
日本上班文化你唔講？日本階級觀念你唔講？日本稅率你唔講？
有得俾你輸打贏要、好就學唔好就唔學架？住得香港就適應香港啦唔該你
我夠想香港人英文好到新加坡咁啦，國際都市英文咁差唔係醜？咁係咪又要開POST屌你地唔勤力呀？
我夠想香港人學俄羅斯人咁戰鬥民族刀槍不入啦，咁你又會俾我屌完走去學武術？

連行步路都咁多不滿，有無諗過有問題既唔係人地，而係你已經有精神緊張等問題？

真係有呢啲特質 又洗咩學行路學排隊
唔係由心而建立出嚟嘅規距 最終都只會

呢樣真 係連登先會成日出現呢d憤青 咩都睇唔過眼要屌
我都好憎d人行路阻撚住
不過樓上話見一個屌一個果d 又痴撚線左d (雖然我諗都係keyboard fighter)

其實樓主屌既核心應該係話香港人無同理心

不過算啦,廢事比人串矯枉過正

行路好似揸車咁

上面呢d得個講字已經好好
你預著個脾氣唔好
就直接撞左你

撞個d唔識行既成年人都還好
但你諗下d小朋友比人撞會點
連自身都做唔好
仲點旨意佢地教識小朋友點避免不必要既危險

依家你咪矯枉過正緊囉
我講緊 行路 咪就係講緊文化 同 教育比較
呢d 唔係要人就哂我，係根本既公民意識出現極大問題
唔識排隊 明知香港地小人多，路窄，都仲行死中間？
你話間中一兩個人出現依個問題就話
屌你，行落街睇下幾多呢d人
根本係成個教育文化出現問題

講排隊d 例子 突然排兩行果d 唔撚係打尖？
定係你根本就係呢種自私撚？

住得香港就適應啦
五十年不變 唔夠廿年變哂 適應啦
咩撚都用個 適應大道理落黎去屌人 唔去接受
又唔去屌自己香港人 公民意識有問題
上網出post 屌下又唔撚得？

係鍾意同日本比呀
條街無垃圾桶都乾撚淨過香港一條街兩個垃圾桶
講到尾咪人既質素問題囉

依家原來出post 屌人係一件好serious 既事
定屌中你個心

同理心
連登有既咩

其實照樣可以引用返依句 "This is China"
依家係"This is Hong Kong"

大陸人係大陸周街屙屎屙尿唔可以話錯 只係佢地自己既文化 大陸人見到只會覺得係好正常

而香港人行路幾時都目中無人咁玩電話 自己入左車箱就理撚得你既心態
亦只係香港既文化 無對錯可言 可能已經比其它國家既人就算係企位都要迫返你出黎文明些少

我諗樓主係想帶出 其實大家不如行多一少步 可能已經對身邊好多人帶黎方便 本身亦都係一種公民責任黎

簡單黎講 就好似搭地鐵咁 你又頂 做又頂 咁仲搭乜撚

佢又頂*

D死港女好鍾意一排咁行 又要行得慢 阻撚住哂

你可以話 我係咁既意思
每人諗多步
行步路都順暢d

你都識講this is hk
咁我地成日都屌china 屌完都無改變
咁hk 唔通唔屌得咩

我一早講左

依篇係發洩文

你返去問下老師咩叫做矯枉過正先啦小朋友
仲有我由頭到尾只講行路哩個問題，排隊打尖我無支持過，亦唔作討論
講返行路，你覺得行路要行埋一邊，係你個人主觀，出面一樣大把人覺得行中間無問題，外國人黎到都係大搖大擺周圍行，我唔知你憑咩認為行路一定係要行側邊先叫正確
另外你討論就討論，唔好咁多套帽子，睇得出你個人根本就好自我中心

最後你無限上綱到去五十年不變係咪搞緊笑？適應行路態度同屈服政治壓迫可以相提並論？
咁哩個世界有咩係要適應？不如樣樣都度身訂造啦大少爺？
唔好再咁幼稚啦，行步路都睇唔開，你做人黎做咩？

依家行路要講氣勢,你速度夠快,步速夠高,行起上黎有D霸氣,D人全部會讓開

賤種基因，洗唔甩

香港地少人多 路窄 唔係今時今日既事
香港咩都急急趕趕既文化 作為香港人一定知
如果條路窄 我自己識靠牆行 讓d 比我行得快既人行 點解呢件事唔叫正確？ 請解釋

除左巴打你，「依個香港文化係咁，唔該你適應」既論述，同我地偉大既共產黨同建制派唔係同出一徹咩？

你估我無適應？全香港人都適應緊
但唔代表我唔鬧得
我第一句已經講 依篇係發洩文

我依家就係話 如果公民教育做得好
點解要七百萬人去適應？
點解唔諗係自己有問題？
唔係講緊單一事件
你落剩行下已經遇到
開文屌 都叫自我中心？

試過撞過幾次都幾應,當然對方都唔會無事啦
不過我試過鬼佬都會咁同我玩

仲有D唔撚識單手撳電話既人, 搭車就唔好撳啦
又要玩電話又要失平衡撞到人

我行外線都覺得自己係異類

on9
我鍾意點行你吹呀

你肯讓人行先，同人地肯讓座俾老人家係同一道理，自己想做就做，唔好迫人做/屌人唔做，正確同應份係兩回事，同人講早晨係正確，你日日捉人唔講早晨？
共產黨係叫你適應超貴樓價、長工時、大陸自由行，哩D叫政策，你唔係適應佢而係屈服佢
我而家叫你適應下生活環境，睇開D，成熟D，唔好覺得樣樣野睇唔順眼就等於一定要改
行路真係一件好少既事，分分鐘十年後你諗返起都會覺得自己做乜咁睇唔開

唔再講啦

咪係囉
點解d人會講早晨？ 會肯讓座？
咪就係市民既公民意識囉
你唔講早晨 唔讓座 唔行中間 我真係吹你唔脹
但總會有人屌呢d 人
唔通屌呢d 人 既人全部都矯枉過正？ 自我中心？

咁我覺得 我想香港公民意識好d 係叫我愛香港
而唔係唔適應， 我都可以叫屈服於教育政策差 同 文化之下

認同
我都係其中之一

垃圾comment

最緊要香港大部份設計都係左上右落
啲仆街係都要調轉行
推既門變拉 一開門又要向後一步先開到
又會撞到人

超,叫你做就多多藉口, 正一寬已嚴人,其實味就係自私。

人地企晒門口都不知幾好,因為我係講唔該借借再行入去中間o個度。d人行晒入車中間我重逼, 點解有咁既分別?
因為我現實會出聲會做而唔係好似你d垃圾咁係網上面搵藉口發洩搵光環。

高登連登真係好得意,
個個上網屌屌屌但個個係現實都係死狗。

叫我做d咩呢？
你何嘗唔係為左 行入中間無咁逼
所以覺得人地企喺門口 阻住其他人上落 都覺得無問題？

係呢d事上 點樣可以唔死狗？

其實你有無真係搭過地鐵?
中間真係有空位,你有出聲一定有人縮比你

為駁而駁
無思考過既垃圾comment

係日本行街真係好舒服，好少人邊行邊玩電話，唔會係路中間忽然停低。次次旅行返黎香港都好唔習慣。

你知唔知offtopic 點解
新會員

下
行人路咪爬頭囉
講唔該借借囉
next level 加大聲量
如果係上落港鐵
再 next level 一路講一路迫出/入去

已經覺得係日常生活好常見架啦 唔會為咁小事 hard feeling 咁嘅瑣事都要諗住諗住自己咪好唔開心？

太子係排兩邊囉
前年係
依家唔知